其實點解呢個社會可以容許警處落閘???

警處正常運作係基本責任
又唔見其他紀律部門落閘?
何況佢地係緊急紀律部隊
落咩閘???
點解由佢落閘到依家無人講呢樣???
大家都接受到咩????

堅守五大訴求
徹回逃犯條例

唔接受都要接受架喇
我反而唔接受武警扮警察

無輿論先痴線